沙田便衣系新城市五樓

全部有耳機載口罩 咩背囊 四五個一齊企 成層起碼四五十隻

明顯到

見到 btw 大家出黎未呀

反監視

1700防暴由希爾頓衝咗入新城市三期